自製冷麵

紅醋豆漿

咩係紅醋豆漿？自己沖？

所有野都好正

係，少少紅醋再成杯豆漿
溝埋口感似乳酪

呢D係咩麵

蕎麥麵，啱唔啱你

啱呀

唔想肥，差唔多日日食呢隻麵

你睇下包裝先講啦
有D牌子卡路里同鈉高到傻

隻蛋幾好

呢隻0納，唔算高卡
我買任何野前都會睇營養標籤黎慢慢比較

個麵上面果啲係咩黎？自己整架？

一咬開就爆漿

呢樣野黎，好正
低脂低卡

係邊度買

悅意軒
大埔道太子方向

有冇麻辣醬

好似得辣椒醬
佢全部有機健康野黎

我想整雞C冷麵

雞絲係要麻辣先好味